【香港關係法】支那外交部，限制美國記者在香港採訪！

外交部要求五美媒申報人員及財務等資料

52分鐘前

【Now新聞台】外交部凌晨宣布，即日起要求五間美國媒體申報人員及財務資料，並要求三份報章十日內交還年底前到期的美籍記者證。

外交部表示，為反制美方打壓中國媒體，即日起要求紐約時報、華爾街日報、華盛頓郵報等五間媒體駐華分社申報境內工作人員、財務、經營以及擁有的房產資料，又要求三份報章申報證件在年底前到期的美籍記者名單，十日內交還記者證，他們今後亦不得在中國包括港澳地區採訪。

一國兩制？港人治港？

支那主動申請制裁

點解唔包台灣，維尼搞台獨？

最驚佢唔做小學雞野

放心！

林奠政府會積極配合的！

送子彈，日撚日話臺灣是支那一部分，做乜有港澳，冇臺灣？

用嚟吋鳩班小紅粉！

一國兩制？

岩啊

林奠：一國兩制：中央領導人堅守"不干預"的原則，讓港人可在體現高度自治的承諾下，自行管理本身的事務（國防及外交事務除外）。

因為係外交部講話唔俾呢啲記者在香港採訪，所以呢件事係屬於外交事務。

所以限制美國記者在香港採訪呢件事情上，並沒有違反一國兩制，港人治港。

美國班鷹派多謝你

這是大清算前奏。

想要？

宜家全世界抗疫，佢哋就算貿易俾美國制裁都冇所謂，所以先咁串

呢度幫手做正事：
行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

配你老母 死曱甴

死五毛狗。

屌你老母垃圾五毛 iDog！

單機啦！仆街。